香港鐵路工賊會：不會參與罷工

辣殺

關你撚事咩
司機下面自己搞呀而家

工
聯
會

笑死

用色好切合。。。紅底

屌，工聯會呢個係咪代表全部車長呀？

工聯會屬會

真係好好笑，工聯會竟然以為自己可以代表晒所有鐵路車掌

早抖啦

第一代炸彈人
一個廢除集體談判權既「工人團體」
到最後呀主席直頭入埋半山住
吹咩

工聯會永遠企係工人對面

有人問過佢咩無人想知佢點睇喎

冇工人，你工會都得個名咋！

既然你地返工，就玩殘你地

工聯會

喂！聽日差你一個

講真有幾多司機係個工會？

見到工聯會就諗起67暴動

多數人都係，不過唔會聽佢支笛，我上年都仲係IT 界會員，做會員純粹有個興趣班想報

遲d勇武可能有大紫荊

工聯會 最無恥

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

收皮啦

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

垃撚圾

冇放菠蘿都偷笑

咪自己落黎開車羅

工會大部份都係紅底

點解會有人 expect 工聯會支持罷工？

暴動會

我覺得港鐵司機義士，需要受我們保護，最怕係港鐵秋後算帳，無咗份工，希望大家到時有行動保護各車長

好彩你公聯會唔參與咋，你知啦，會令人諗起67年架嘛

好, 唔好映向有需要嘅人, 我地8月5齊心三罷

做埋太平紳士吹咩

上次俾人打個車長點單野

Dlkh

我地可以幫佢架車罷工

關柒你事咩炸彈頭
人地自己攪呀依家

都on9嘅，一撚定係自己鳩噏話唔參與

無計

關你撚事咩

港鐵icon心諗點解柒到咁。。
睇埋右下角就明白了

幾時關過你事？
每年加人工嫌少出黎舉下banner就算
係人都知你Cap水黎搞吃喝玩樂
而家人地爭取公義你呢個福利會走出黎做乜？

好紅啊媽咪

關佢撚事?

工有好多份，香港只得一個

5.30不合作運動
8.5全民大罷工